屋企人走咗 , 想搵番個post 講後事安排

屋企人剛走左，之前有 post 講後事安排，搵左好多key words 都搵唔番， 求幫手

同求

我都無你d keyword 點搵呀哥仔

咁個keyword係咩？幫你手搵搵

可以直接揾殯儀館，(e.g. 萬國 /世界/ 北角) , 唔使經中介，可以直頭揀咩適合嘅禮堂/房，價錢會平 同清楚過中介

我之前係搵 裕祥，佢上網報哂價
同埋其實你拎得火化紙，生死處個到好多人R生意

睇果時冇bookmark, 就係冇keywords ， 後事，身後都search 過....搵唔到